政府一強硬少少，班「前線黃」公務員為求自保就自動收皮

遲d會唔會為求自保加多兩錢肉緊打壓香港人架
屌你班朝廷鷹犬

準備好督灰有外國護照既老seafood，到時變正式國家公務員時就要幫外國filter

收皮啦分化撚

警用起底模式

藍絲前線好黃